{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023031699428/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "경량 원턱 밴딩 와이드 데님 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド''8 seconds''で製造した商品番号SS23 / 213421DP4Rはゆったりとしたシルエットのパンツです。 このパンツは軽量素材で作られて夏でも涼しく着用でき、ウエストにバンディングとストリングディテールを加えて利便性を高めました。 この製品はどのルックにもよく似合う基本カラーで、多様なスタイリングが可能なデイリーアイテムです。 パンツの表地は綿100%で構成されています。 この製品は必ず手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。 また、こちらの商品は色移りする恐れがありますので単独洗濯してください。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けてはならず、濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 洗濯後は形を整えて陰でハンガーにかけて乾燥していただく必要があり、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドは'8 seconds'です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなシルエットですか？",
            "answer": "このパンツはゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このパンツは夏でも快適に着用できますか？",
            "answer": "はい、このパンツは軽量素材で作られているため、夏でも涼しく着用できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツのウエストにはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "このパンツのウエストにはバンディングとストリングディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなスタイリングにも合わせやすいですか？",
            "answer": "このパンツは基本カラーであり、どのようなルックにもよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このパンツの表地は何でできていますか？",
            "answer": "このパンツの表地は綿100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このパンツは手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "このパンツは色移りしますか？",
            "answer": "はい、このパンツは色移りする恐れがありますので、単独洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はありますか？",
            "answer": "このパンツは水に30分以上浸けず、漂白剤を使用せず、速やかに洗濯してください。また、洗濯後は形を整えて陰干ししてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、このパンツは機械乾燥すると損傷する恐れがあるため、必ず自然乾燥してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 389
    }
}